有感而發 關於而家熱門都係討論理大18歲以下手足自首

各位，我係一個和理非，一開始睇到手足自首我都會諗
自首果啲手足
唔保證日後無後果
對一齊守係理大嘅手足係傷害
救佢地果啲手足都大傷害 琴晚今晚夾埋幾百個手捉俾甴曱拉左 有啲告硬暴動

但係大家諗一諗
一個18歲以下 思想未成熟 係理大入面經歷過咁多 一定好好好絕望 佢地已經比我呢啲冷氣軍師做得更多 行前得更多
大家出發點都係為左香港唔好變成新疆2.0
當人人重番緊工 果啲18歲都唔夠嘅手足已經捱彈捱催淚水 呢份勇氣已經已經已經好值得我地尊重 比起我呢啲和理非 佢地已經做左超出佢地能力範圍好多好多嘅野
大家唔好再互相指責
呢場革命 智謀同勇氣缺一不可
經一事 長一智
大家一齊捱過呢關 革命必定成功

光復香港
時代革命
天佑香港

推

都啱

pish

最後一推 我愛香港 天佑香港